# TP1

Forkear este proyecto y asignar al user tdd7510 como administrador.

UBICACIÓN DE LA DOCUMENTACIÓN: https://docs.google.com/document/d/1ecfPDVDr33oge8z-CEN7IMJT651gSO9oRD56fo6reYI/edit?usp=sharing

Para serializacion JSON bajar la json-simple-1.1.1.jar desde https://code.google.com/p/json-simple/downloads/list y la gson-2.4.jar desde http://search.maven.org/#artifactdetails|com.google.code.gson|gson|2.4|jar